我挑！山乜撚野竹丫！？！？！

雨都無撚一滴
竹都吹唔撚斷啦
正一廢物風暴

我正式同山竹宣戰！
聽日一點喺三枝旗杆等，欄腰吹唔撚斷我地當佢輸！

廢物！屌你老母！

祝你俾人吹撚死啊 柒頭

擔心你老母比山竹吹斷條輸氣喉先啦

大家咁話啦 唔好要救援隊伍執你條垃圾屍浪費人力物力

你老母啲尿片都好撚柒浪費地球資源

幫個風護航？乜撚野料都無呀！屌你老母